唔好以為九龍城區投票率最高就以為贏硬，好撚多廢老投建制

屌你老母，快撚D出黎投啦
有票又唔撚投既番大陸啦，大陸唔撚駛你投呀

PUSH

推

PUSH
人龍開始少啦，出黎投啦

仆街，好多義工推啲老人院老人出嚟投票，啲老人老到冇乜意識！
有個仲要已經投左票，又俾人推出嚟投票，跟住選舉主任話我都認得你啦！

叫埋非建制既朋友出黎投
一票都不能少

票投民建聯 香港玩撚完